覺唔覺啲寒酸公司出手低又呻無人才好撚on9?

咩人工咪請咩人囉

賺唔到錢就摺柒左佢啦，垃9圾

見到有啲8500個月都夠膽死出
邊個申請邊個做壞個市

8500係咩工來